點解美斯踢來踢去都唔捨得踢第二隊？

唔悶既咩？

報恩

又想講溫室?

報咩思？

咩溫室？

阿根廷咪踢緊第二隊

美斯黎黎去去都係踢波唔悶㗎咩

好似狗一樣忠誠

利記都唔要佢 佢點走

佢去埋利記，香港就收皮了，算利記有良知

One-club man又唔得？
一陣轉會又話佢三姓家奴

國家隊唔計

一個球會咩都拎哂去第二隊好正常o者

美斯唔想走而巴塞又冇諗賣走佢

又踢巴塞又踢阿根廷仲想點呀!

紐維爾舊生隊

去到國家隊實力減一半，你估佢敢咩

靠唔到隊友姐

佢自己本身都係隊史第一射手
世界盃金球
美洲盃金球

你估真係做啦啦隊贏盃就勁啲咩，咁高美斯都勁過迪布尼了